[賽後檢討] 水魔法點樣可以成功？

可能係差左一把櫻之杖

光復香港 時代革命

差個彈弓

自推

tui

我都想講

今日係前線深知魔術師眾多，但狗距離起碼五十米以上，必須加彈弓。

P牌開po推唔到

求有心人幫開po

克服遠距離，唔好比班狗企得咁得閒

push

港島警察好多時候唔埋身

今日完全冇用
首先好難有制高點

一定要大家心態係衝哂向前打狗先用到

今日整既都益哂黨鐵

tui
今日沙田 吸取教訓 前後排都要

低階就好似8月5日屯門咁做水霧

呢個我睇極都睇唔透點做到

呢個真

我都唔知
但係好有效，CS威力降90%

屎尿
大家千奇唔好咁做

面粉？

唔係 係街喉噴水霧 變到好似毛毛雨咁

酸水鹼水酸水鹼水, 不停換, 又痛又熱

呢個我整都有啲心理關口跨唔過……主
係太臭